賓科恥笑區

熱狗

會員仲膠過真人

調轉左，係真人膠過會員

真人熱血公民骨幹

賓科！！

又7

Ching 56k?

Ching場場派膠

我屌你老母臭化西蓋狗！

熱狗咪撚混入今日個遊行

me call g

On9jai

季尾風流波唔計

垃撚圾累我輸錢

爭緊7